小朋友個婆婆去左中國過年，平時係佢照顧個小朋友

我同老婆都要番工
平時就係外婆照顧個小朋友
佢中招就真係冚家剷
依家真係唔知點算

即刻其中一個辭工湊囉

唔係全家中招

外婆返嚟隔離十四日先基本啦

或者屈佢有兩聲咳夾佢去醫院先